求助！貓仔好似生癬？

佢耳仔都腫左 有發炎 滴緊貓用消炎水
但突然發現手仔個位都傷左

睇醫生
開藥膏搽同食藥

隻貓岩岩接返黎

主人對佢唔好 諗住拎返黎醫好佢

睇醫生

睇醫生 醫生會開碘酒俾貓咪 仲有藥食

過來人 至少兩星期先好 嗰陣惹埋俾我

好 聽朝會即刻幫去睇醫生
屋企冇用開貓籠..再加上有其他貓 ..
所以暫時困左係我自己房 同埋聽日會大清
唉我都驚會傳比自己 但巴打你比佢傳到之後點？去藥房配藥膏？

同埋可以㫁到尾？斷到就好 一黎貓仔唔洗辛苦 二黎都唔想其他貓都受牽連

奶到愈黎愈嚴重
有無頭罩 苙住先 唔好俾佢再奶
聽日即刻去睇獸醫啦
有無生癬要種下菌先知

睇左醫生 醫生話係貓貓耳仔發炎帶落去手到
唔係癬 係細菌感染 笠左頭罩 順便打埋支針
而家主人嬲左我

唔標要啦最緊要冇事
唔該曬咁多位有心人

自己都睇醫生 一個月斷尾 但手有一個個圓圈印 好淡

我都係，不過係呢幾個月既事，用左羅霉樂，好左8/9成
你都試下

我幾年前中過招，出到全身都係圈圈，果時仲要係冬天搞到係咁爆察